近代戰爭徵兵制問題

例如2戰
如果係義務役
咁我就開始瘋狂飲食，飲肥仔奶粉
咁肥到隻豬咁會唔會唔洗服役

唔使屌我
純淬彰顯香港核心價值

台灣以前D男仔好似會咁做

得唔得就唔知

如果你係政府, 你會點對付呢種人?

我諗會安排做厭惡工作？
執屍呀醫護兵咁？

幫你操返瘦